有冇人鍾意自言自語？

即係冇人個陣搵d自己有興趣嘅話題講出黎 再自己答番
當然係口火

因為冇朋友

我識個人對自言自語好在行

我

[/quote]

點在行法

會喺個腦入面做

我以前係咁 不過依家有正常社交都會咁做

睇到你覺得佢好似唔係自言自語但認真一睇原來自問自答

我未去到呢個地步 但係有時會同自己講d比較學術嘅話題

會呀